輝人 華莎麻煩快少少回覆

MAMAMOO 所屬社RBW正在與成員們討論續約。22日，RBW方面表示“現在合約還有一段時間，但是提前與成員們展開了討論。相關的推測性傳聞和諮詢很多，因此決定正式公開進行狀況”，現在頌樂和玟星已經完成續約，公司也正在和輝人及華莎積極地交換意見。

CLS公司

拉

Hwasa呢年彈起左即刻扭計
Sistar係點有版你睇
另一個就是但

華莎：即將退出mamamoo

華莎一定25

走啦華莎
成日要拖住個RAPPER老鼠屎
係我都燥